(HEHE)一人有一個夢想，秒回熱愛漸迷惘 73

三人搭爹亂噏不再問 有圖有真相

推

嗨 泰仔

好9冇見

咁快爆咗

唔想

hi

嗨

講起泰仔諗起twitter紅人

死哂

想點

悶

冇人要

我好易俾人睇穿

Sosad

CCTVB 藍屍蔡康年亂入財經節目 鬼上身嚇窒女主持

笑死

個女主持

This message was deleted.

又做咩

變樹枝啦

食飽飽

臨瞓前聽電台好舒服

早

躝

丁咗

做咩？

悶凍

太熱氣

空虛？

又向1001進發緊

呢個任務好艱巨

App果d乜春sugar daddy 係咪詐騙集團黎

信個開場白都一樣既

3 2 1

唔想瞓了

全部鬼佬

9成都係
Hello baby, are you here for fun, love or money?

3000蚊次係指搞野比3000蚊？

巴打試過？

我覺得成件事好神奇

佢個電話係外國電話

人在外國點搞

係咪好多ching今晚有節目

想打邊爐

送死

祝大家快樂

有冇人陪我

毒撚準備返屋企食外賣

空虛寂寞凍想俾人攬着

1001

仲有廿幾個咋

火力全開推爆佢

好嘢

你唔係